終於明NBA點解

頭先坐坐下西鐵
隔離坐左一對應該啱啱溫完書既中學生
我: 男: 女:

女: 呢個字點讀 (指住個soc唔識串既字)

男: 我唔識讀，不過我知係解足球

女: 乜足球唔係football咩?

男: 有時足球唔一定係football架
籃球喺外國都唔係叫basketball啦
好似叫nba丫嘛..唔知咩activity丫嘛

我:

3/10

其實好多人都唔知

真架
nigga ball activity吖嘛
以前美國白人都係踼美式足球
黑鬼無得踼就發明籃球喺後巷打
所以叫nigga ball
不過50年代平權運動之後就唔畀叫nigga，籃球都要改名做basketball

利申：鳩吹

巴打識野

屌，長知識

請問你堆表情用黎做乜鳩？

講起先發覺
請問你堆表情用黎做乜鳩?

我: 女女

英文叻

中學生都可以變成英學生啦

長智識了 見證新潮文誕生

想要D咁好學既女女

幾有創意

多謝傳授知識

咪又係猩猩玩具

新會然